我係分化燃

我只係一個淺黃，早期參加過和理非，而家見到警察濫捕既問題越演越烈、不受控制，但我同時好擔心勇武既反抗、報仇會傷及無辜。

其實我想知勇武最終目的係咩，有冇明確方向？日日大家見到既pattern就係塞路，塞車，快閃破壞，放火，入黑就齊齊比人拉。而家運動好似變成一種英雄主義，有腦冇腦，無任歡迎，因為你肯犧牲，一定係最偉大既，你犧牲得越多，全世界就要聽你話。

和諧係一百個人講同一番說話？

勇武絕大多數係年輕人，見到你地肯放低自己前途，冒險要坐十年，二十年監去博取香港民主，自由，你地要面對市民同警察（例如藍絲打，或者我呢d 左膠話，警察又可以拉你）。

你地希望解散警隊，但首先你地都要得人心，要有資格証明你地做得比佢地好。話說近來我對勇武印象差左，感覺火魔都變左不受控制，早期好多人就話係咪鬼做既，演變到而家日日都有，燒人、車、法院。

藍絲比人燒，私了就笑9佢，自己友受傷/死去你就變身做聖人，比人掟中磚個人就係連登留言抵撚佢死，而果個人可能只係一個普普通通70歳重要返工既清潔工人。你所謂爭取民主，推翻政權既理想係唔係要人命都要分黃藍。

和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。

革命係要流血，犧牲，但過程係咪一定難睇？同一個陰險既政權鬥，你更加要行得正，企得正。

岩岩睇到荃灣有手足過身。

香港人，珍重！

分化撚

而家雙方都癡哂線, 難得仲有樓主咁理性。BTW, 個七十歲阿伯係比藍屍自己友掟死

你有支持勇武抗爭既自由，作為 香 港 人，我只係怕唔小心謹慎處理，太偏激，成個抗爭運動副作用會takeover 左原意。

人點可能唔會錯。有錯就改正, 以後做得更好, 而唔係死不認錯

你有冇更好嘅做法？

最終目的係要攬炒
向世界展視香港已無法治
從而令香港外資撤離
最好就係美國取消關係法

難得仲有理性之人，好多人已經被仇恨遮蓋

更正, 岩岩睇多段片, 個老人家係亂戰中磚

互掟磚都可以講到單方面掟咁
係咪應該唔還拖任人掉？

唔係全部所謂勇武做既野都要盲撐。

而家感覺已經唔係單方面自衛，有好多人想人地死。

係，我哋要記住運動早期嘅理念，be humble,be water

你要畫面好睇係因為你無係前線出現過
左翼係通過自己付出去體現自己的理念

麻煩你當我地手足比黑警同藍絲打的時候
你用身體去頂
唔係的你根本無資格講呢句
因為你只係用手足條命去換你要的民主自由
然後自己係高地話
Eh 可以和平d的
可以畫面靚d的
咁我地手足比人打果時你係邊？

人地做咩野，你唔一定要跟，單單為左報仇，會唔會有一日不知不覺比人引去陷阱，比人一下掃清光。

其實大家由心底都係想和平d同畫面靚d。

我怕運動最後比仇恨覆蓋，你地單方面覺得做緊野，但係唔係大曬、冇底線，之後收曬d淺黃、冷氣運師皮？

我只係擔心最後運動走偏，之後比人割曬，之前犧牲既手足就冇曬意義。

⋯⋯幾時講過我地唔會錯lol

咁我答你
就係唔要畫面靚都ok
係要文宣令人覺得反抗係正常
唔係要就文宣去限制前線

一係我地一齊企係前線幫手頂
做唔到就唔好叫要畫圖靚

我見到既畫面係成班人頑GTA, 而家AOC 投石器都出埋？唔好諗到前線一定係四面受敵、幫香港人頂住，比警圍、比人打係真，但有好多人都幾主動圍人鋪頭、幾十個人私一個。

唔知幾時開始有人抱住頑既心態，運動唔單係理念上，行動上你要得民心（雖然我認好多free rider 冇資格講野），但係贏定輸，你都係要面對全香港市民。

agree

你講得岩
所以正確的做法係用文宣拉中立的人
唔係指點前線乜乜乜
你要體現你左翼思想無問題
唔好通過犧牲前線的生線
Ok?
我從來都支持各有各做
不割

我只係一個返工放工既香港小市民。

但兩日前，我係吐路港公路，目擊二號橋情況。

其實樓下雜物唔多（得個細火、石、TG殼），但冇人敢移走，之後樓下公路內有人幫手燒雜物，樓上d人就嫌三嫌四，呼呼喝喝，叫佢地點燒點燒。

樓上d人話辛苦曬樓下d司機同返屋企既人，覺得係比佢地笑9，其實冇得罪你地，點解唔可以比人返屋企，有d咪落車行返大埔，有車果d咪忍屎忍尿到朝早。

而家上水好似出左事，你地好似有行動，但始終你地唔係執法者，真心希望你地可以好好處理。

萬事安全為先。

支持....

其實想推上面比人睇，比人屌都好，至少d人肯同我傾下

推

燃

睇唔出你既立場係咩，有錯係要認，但唔代表要做聖人，如果你純粹係話依家d人錯都唔認，係咁亂搵藉口，我認同，但你講到打不還手先得，咁你自己做飽佢，我期待起最前線見到你以身擋彈，用愛感化世人

有冇好建議 唔好剩係批評先得架

Sorry 我同情你地日日背負坐監風險為香港市民爭取，但而家沉默既打工仔到時真係會比credit 你地？

一場運動要成功，先決條件係民意，而家你地幫我地企係前線爭取，但感覺已被一班所謂勇武/英雄主義/廢青騎劫左，騎劫左六月辛辛苦苦保持既和理非形象、又騎劫左文宣，講既野充滿仇恨，追求所謂民主就要超越一切道德理想？

以私了、放火為運動起點，你已經假設左 香港地，係冇基本人權。

讀書唔多，唔識寫

見到呢啲大愛阻膠既風向Post真係好撚嘔心
見到你講手足又英雄主義又廢青就知你乜撚野事
淺黃不如直接開口講自己係Freerider既牆頭草啦

同埋仲講基本人權，你唔撚係由6月訓到依家下？
定係你又平行時空呀
你基本人權係做港豬食玩訓既野
返支那啱哂你，好行唔送

你同班崇尚暴力嘅人解釋咁多做咩？
你覺得佢哋會停止？
事情發展只會係越來越多人死
直至其中一方訓低為止

你食左屎呀？ 咁耐以黎有冇一個黑驚死左？
我地果邊死左幾多個？傷左幾多個？ 拉左幾多個？
唔記得左721？ 藍絲斬人？
唔通人地武力升級自己果邊都唔升級？
屌你老母

首先...要有成果比我free ride

我認真想支持你們，但都要比合理理由我去撐

真係呢就唔會打呢d垃圾文喇 你去食屎喇

巴打呢度D紅衛兵係唔肯聽真話架 走啦

入左黎4年開得4個po?仲要近期先開

仆街喇你，死警甴

最撚憎呢d人

收皮啦

睇你都矇矇地
冇辦法對付淋病
就屌9勇武搞事
成日想番去六月前嘅香港

唔好轉移話題，我只係覺得好多打住勇武旗號，其實處理手法都係咁難睇，係要文宣保，長遠唔係辦法。

火都黎
你要成果？
反效中收左皮
用左5個月
無數手足的血汗先得一條
你同我講無成果
屌你老母無勇武條送中6月12過左喇
仆你個街

兄弟點樣都唔夠黑警難睇
你要畫面靚你自己去現場幫手頂子彈喇
做唔到唔好同我講畫面難睇
屌你我本身都好聲好氣

你條垃圾原來係free rider 連和理非都唔係
你人血曼頭食飽未
肯去護手足未

躝啦

Sunk cost is sunk，我個人認為 你唔想白費之前手足既心機，你更加唔可以 以命換命。

唔好推到個運動 去 不可止息 既地步。

你覺得曬9氣，運動贏輸，你都係要面對好似我呢d煩膠。

我under grad 都讀Econ
我知你大既係咩人
我以為都好似你咁

我答你
你唔洗指意中共會比香港變番之前2008年曾任權年代
今次輸左
我地包括你一定會被清楚
你以為你出黎遊行無事？
你錯喇
中共一定會知
以前你唔會上到大位
最多上到中上
再上到決策就會有中共的人拎個資料出黎同共產黨講條友邊年邊月邊日去過反共遊行

好喇你話點算
只有香港贏先可以無上面果個情況出現
而加有一班人覺醒左知道現實
同你爭取緊的時候你話
Eh 畫面唔靚
Eh 會輸會的罪中共

咁我只可以同你講
希望我係有中共特色的香港集中營入面見到你喇

到時係倉到見
唔好怪我打你一身
你條垃圾

如果我係free rider 我就唔會出post 引人屌，我唔想大家一廂情願犧性。

我知你大概係咩人
你係唔想攬炒的既得利益和理非（可能番緊金融相關Tim)

我答你
香港只可以用金融市場攬炒去威脅中共讓步
如果中共唔讓或者香港人唔夠決心
中共一定將香港變成
有中共特色的香港集中營

我唔係嚇你
我係理性思考完的結果
你咁聰明
點解唔試下理解下攬炒的背後原因同理性

你諗下先，我再覆你

其實大家都知，政府係做樣，如果政府真心驚，一早回應曬5條，警察濫捕你重同佢頑？日日一車車送去倉，我覺得用咁多人命、前途去換，唔值得。

而家以中學、大學生主導，年輕人有好多growth potential，到時重有本錢，而家送出去，唔值得。

咁浪漫

你仲未明
中共而加講明放棄呢一兩代年輕人喇
今日一輸
以前會變成點的香港
你不如想像下喇
香港唔會變番2008年的比較開明的香港
只會係比而加更加黑暗十萬倍的香港

你話唔計sunk cost 我無同你計
我同你計以後的variable cost 同fix cost

你呢班人就係諗住
送中收左皮喇
不如算喇
會唔會天真左D?

我同你理性討論緊
你既然肯睇
你自己睇下我回你d字喇

食緊飯，一陣睇

姐係就黎到deadline，要考慮，勇武係咪香港唯一出路。

到時唔好搞我

比你估中，咁我收自己皮先。

姐係眾多選擇，勇武已經係最低成本（雖然我覺得成本已經好大），最高效益。

而個成本，我呢個free rider 唔洗 bear，又可以home office ，放多日假，好正

唔係收唔收皮的問題
我係想說服你點解勇武手足要用咁的方法
攬炒可以係理性思考完的結果

對一個中共會清算的人黎講
而加反抗成功：唯一希望
而加反抗失敗：佢被清算
而加唔反抗：佢亦會被清算

咁問題黎喇
佢反抗的機年成本係乜？

第二，你堅信自己唔會被清算
咁我建議你讀一讀中共黨史
再加上而加的中共科技同新疆現實
種種的訊息話比你知
中共唔會放棄任何一個其心有異的人
其實幾乎係全香港人
所以你已經係清算名單上面

咁好喇
理性思考完的結果？
反抗的機會成本係？

姐係你認自己係free rider ?
唔洗沖的
幫手cover 供裝助養做文宣都得喇

好喇，謝謝你

我會係背後支持你地

咁happy ending feel

覺得你好charming，有機會做個朋友

咁你做過啲乜嘢爭取五大訴求

你助養下手足好過
仲有，如果你聽完我講
理解到勇武手足的
我都算無白廢

我會反思下

你不如俾啲實際有用嘅建議好過啦
建議：大家當初肯主動三罷，過百萬都肯做，咪唔會有前線上前擋子彈食tg，但係大家仲未做到，仲要人幫你被罷工，知唔知到羞愧

利申：發夢今星期罷左幾日，之前罷工嘅日子都有罷到